作為垃圾，我好想同你地班同樣係垃圾嘅人講

垃圾始終都係一嚿垃圾
無論點樣，你都係唔會改變到你係垃圾嘅本質